汪明荃=orange

李家鼎=regarding

仲有咩

黃宗澤=this on9jaii

屌

馬俊偉=margin right

習近平 jargon pink

黃浩=wrong hole

王浩信= signal wong

呢個好好笑

蘇樺偉=So Worried

飲緊水 笑撚死

John cena=裝鮮奶

岑麗香 = silly hand

高海寧=I want to play game

呀婆=apple

鄧梓鋒＝To Infinity... and Beyond

苗僑偉=Milky Way

有畫面

林早信 = Shit Joe Lam

安德尊=elton john